https://jira.ayko.com/browse/GS-22

Q1:What is the difference between a tax rate and a tax rule?
Answer: 
- Rate is a flat percentage - rules are based on weight/destination

Q2:How do you add a new tax class?
Answer: Add a new Rule & export the layout spreadsheet - update accordingly
-

Q3:What is the relationship between a tax class and a customer group?
Answer: 
-

Q4:How many tax classes can a single customer have?
Answer: 
- 

Q5:What is the relationship with a tax class, rate, and rule?
Answer: 
-

Q6:What happens if you assign multiple rates to the same rule?
Answer: 
-

Q7:What happens if you assign multiple rates that match the same conditions? I.e. All of UK tax rate + specific UK postcode tax rate
Answer: 
-

Q8:How do the tax rate priorities effect the tax on the checkout?
Answer: 
-



Reference:
--------------

https://docs.magento.com/user-guide/tax/tax-settings-general.html
https://www.youtube.com/watch?v=kSX2zjTK35w
https://magefan.com/blog/magento-2-tax-configuration
