https://jira.ayko.com/browse/GS-28

Q1:What does it mean to "reset" an index?
Answer: 
-

Q2:What options are available to users of the admin
Answer: 
-

Q3:What are indexes for?
Answer: 
-

Q4:Why are flat indexes no longer needed on Magento 2 (this was a feature used on Magento 1 and included in Magento2 originally for expected use. This is no longer the case)?
Answer: 
- 

Q5:What type of entity are each of the indexes for?
Answer: 
-

Q6:What does the output show for `php bin/magento index:status` and what does it mean?
Answer: 
-

Q7:How do you run the cron from the terminal for specifically the index cron group?
Answer: 
-

Q8:What does it mean when an index is invalidated?
Answer: 
-

Q9:If you update a product attribute, which indexes are invalidated?
Answer: 
-


Reference:
--------------
https://devdocs.magento.com/guides/v2.4/extension-dev-guide/indexing.html
https://www.mageplaza.com/magento-2-module-development/magento-2-indexing.html
https://amasty.com/blog/comprehensive-guide-to-magento-2-indexing/
